1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.  
    Функція - це фрагмент кода до якого можна звернутися з іншого місця програми. Вона потрібна для спрощення роботи та коду.
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.  
   Аргумент - значення, що передаються під час виклику функції. Тобто, аргументи потрібні, щоб замість параметрів підставлялись наші аргументи.
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?  
    Оператор return використовується у функціях для повернення даних після виконання роботи функції.
